{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_007020",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R300192",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "더올드밀"
    },
    "text": "ザ·オールドミル (더올드밀)\\n\n忠清南道天安市東南区新芳洞399-30\\n\n洋食-ファミリーレストラン , 11:00~22:00 Break Time 15:00~16:00 詳細を見る , 年中無休 , 150席/部屋:2個 , こちらはファミリーレストラン\"ザ·オールドミル\"をご紹介します。 ここでは、リーズナブルな価格で高クオリティの料理を楽しむことができます。 特にパブはそのクオリティが抜群です。 外観も美しく装飾されており、視覚的にも楽しい食事を保証します。 価格はリーズナブルですが、シェフが常に常駐しており、クオリティの高い料理を提供しています。 また、個人のお客様だけでなく、複数の人が一緒に上品な食事を楽しめる個室もございます。 ここでは当日用意された新鮮な材料のみを使用しています。 大切な人たちと一緒に特別な食事を楽しむためにここを訪れてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·オールドミルはどの地域にありますか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区新芳洞399-30に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルはどのようなレストランですか？",
            "answer": "ザ·オールドミルはファミリーレストランで、洋食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ザ·オールドミルの営業時間は11時から22時までです。ただし、15時から16時までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルは何日でも営業していますか？",
            "answer": "ザ·オールドミルは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルの席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "ザ·オールドミルには150席があります。また、個室は2つあります。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルの料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ザ·オールドミルの料理はリーズナブルな価格でありながら、高品質です。特にパブの料理は抜群です。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルは外観はどのようになっていますか？",
            "answer": "ザ·オールドミルの外観は美しく装飾されており、食事を楽しむだけでなく、視覚的にも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルの料理はどのような価格帯ですか？",
            "answer": "ザ·オールドミルの料理はリーズナブルな価格ですが、シェフが常駐しており、高品質な料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルには個室がありますか？",
            "answer": "はい、ザ·オールドミルには個室もあります。複数の人が一緒に上品な食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルではどのような材料を使用していますか？",
            "answer": "ザ·オールドミルでは当日用意された新鮮な材料のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ザ·オールドミルは特別な食事を楽しむために訪れることができますか？",
            "answer": "はい、ザ·オールドミルは大切な人たちと一緒に特別な食事を楽しむために訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 517
    }
}